突發 本港晚上再多21確診

cls 大爆發

咁又點

玩撚完啦

咁多人中...又唔見膠官中

呢幾日爆到仆街

升你老母先啦

21宗就無需要怕啦
一於照樣出街聚餐唱K做gym